22歲歌壇新人莊凌芸墜樓身亡 蕭敬騰心碎回應

RIP
佢仲好年輕⋯⋯

等睇rip or who

壯志凌雲莊凌芸
個樣有D似<張開西望> 其中一個女主持

死咗所以用which

why

近排見佢上節目宣傳好正常
可能單親真係好大影響

李榮浩老師
等睇人盲反

rip, who?

前排睇同學來了佢同佢老豆好似幾好感情
但睇台灣新聞上個月俾老豆打左兩巴要報警家暴
都唔知佢老豆係咪嚴得濟家境又唔好迫死個女

之前睇大熱門 覺得佢幾可愛 唱歌又唔錯
估唔到。。。

係咪阿忠？

利狗

真係好想知佢屋企發生咩事

Rip